【強國乜都假】深圳馬拉松得獎「女跑手」 驚揭係男兒身！

2016深圳國際馬拉松周日落幕，但在周一（19日）成績公示之後，有跑友發現比賽中有人疑似「替跑」，更指女子馬拉松得獎跑手竟然是男跑手代跑。
幾天前，中國田協才出了通知，嚴打替跑現象，並且準備對違規者給予終身禁賽的重罰。然後只過了一天，在深圳國際馬拉松中，就發現替跑。有跑友爆料稱，在深圳市民特別獎女子組前十選手中，有兩位參賽選手的照片顯示是男子跑者，分別是B0575號和B0800號。本次深馬的參賽號碼B開頭組別為女子全程馬拉松選手，男子跑者使用B開頭的號碼布，很明顯不合理。

You

竟

中國甚麼也是假

然

符合國情

是

個

B

O

boy

Y

蚹蛤蟈蜻

絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

呢個好笑